[緊急]民意已經喺我哋呢邊! 唔好入村!

721後總商會/ 大學校長 已經轉曬軚
張建宗都借啲意道歉
只要今晚唔畀黑警挑釁到, 我哋就贏! 千祈唔好畀人引入村! 唔好畀人引到人民鬥人民
記住我哋唔係去反黑!

push

我哋今日唔係去反黑
大家唔該幫幫手推!

hi keyboard fighter

推

Bump

成頁都p牌 快block

多謝你幫我push

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

散水 唔好中政府伏

thanks keyboard fighter

thanks for pushing

元朗現場叫散個啲都係廢中

ppp

勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!

Push

我哋已經贏緊,因為商家佬已經轉曬駄，唔需要再送頭
只要今晚畀人引咗入村，俾黑社會打，跟住聽日報出來的就係示威者衝入村，傷及平民 民意即刻逆轉

今日我地係話畀班黑社會聽，我地唔怕你！不向惡勢力低頭！

唔好入村，係MTR 望到村內大批白衫手持武器

你今日夠膽行入去已經係話咗畀成個政府聽
唔需要反黑
講咗好多次黑社會平時唔會搞你
啲黑社會係因為受僱
今日咁多人行出嚟已經證明咗香港人唔怕黑社會
唔需要去到入村咁蠢的

唔好入村

勿衝!!!!勿入村!!!!!齊上齊落!!!!!唔好挑釁!!!Be Water!!!

衝呀屌你老母，咪撚再叫人留力呀！

be water haha

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

我個人覺得大街大巷行吓就已經向市民足以證明我地比黑警更能保護元朗，令元朗市民唔驚佢地。不向惡勢力低頭

而且純報黑社會仇冇用，如你所講，黑社會都係睇錢嘅咋嘛

根本就係明明爭取反送中
搞搞下變咗反黑
你話反對警黑合作都仲講得去
入村反黑根本就係畀人spin

up

pish!

只要唔入村
咩都做得

今晚太夜走都唔好啦
黑媽媽蕩失路

又係民意撚

pusj

thanks for pushing
唔玩民意的話你一開始應該想去隊冧曬啲警犬喇, 而家有冇人會咁做呀?

咁撚蠢嘅打手認真啲掩飾下自己身份啦唉，你地咁低水準好難同你地玩落去

推 唔好入村